居民自衛隊與合法連儂牆

如題：

就連儂牆被破壞及藍絲持武器傷人

1. 如果開居民大會，要求屋苑自組居民自衛隊，
法律上可唔可行？

2.區議會動議圈畫合法張相噴畫地點，破壞者需負法律
責任（自衛隊可行公民拘捕權）。

請法律撚指教

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

Push

自衛隊可取代曱甴

需要法律撚幫手研究

我自發同成班友圍住我自己區行幾個圈冇問題丫

法律問題，我哋要行使合法拘捕權

狗狗黎到舉旗 非法集結 完

都話要居民大會及取得合法權利

有利手足嘅問題就冇人傾

手足聖誕重建連儂牆！！！